我今日除左去廁所就冇落過床。。。。。。。。。。。。。

去廁所食晚餐？

老豆買飯盒

我張床=sofa

姐係落過啦

去廁所咋

去廁所唔係落？

廢人

i am

今日勁攰。。。

我日日都係咁 好似冇晒力氣咁